姜丹尼爾方面：「LM違反了專屬合約，所以申請臨時處理，對不起粉絲。」

【NEWSEN】21日，姜丹尼爾法律代理人方面表示，以LM為對象，向首爾中央地方法院提出了「停止專屬合約效力臨時處分申請」。負責此案的律師表示，「LM娛樂在未事先徵得姜丹尼爾同意的情況下，就擅自簽訂了將姜丹尼爾的專屬合約上的各種權利有償轉讓給第三方的共同事業合約，正面違反了專屬合約，因此申請臨時處理。」

他解釋說：「通常臨時處理會在1～2個月左右迅速做出決定，如果做出引用決定，姜丹尼爾可以進行單獨的演藝活動。姜丹尼爾對事態發展到法律爭論階段感到非常遺憾，也對愛護自己的粉絲們表示非常抱歉，同時表達了希望此次事件能夠早日圓滿結束的意願」。

原來係比人賣
之前班FANS重話係SNS問題 唔關解約事

所以話唔好好似班JYP員工咁扮知晒D野

叫咗somi唔好去參加101架啦 佢又去 利申JYP員工

預計到過兩年張元英會點

星船兩年後既雙塔ACE 應該唔會走

最當紅既時候先打官司，想消磨哂D人氣

兩個都搞到咁 pd系列魔咒 到英妹點可以停阿

分分鐘101 202 都係衰原本間公司ON9

其他人已經開始搵緊錢

agger！

覺得佢本身都蠢
睇佢produce concept評價都覺得肉酸
宜家真係覺得佢好蠢

Somi係有jyp加持，人氣本身唔係最勁
計人氣，當時最紅係世正

姜丹就真係紅個人
情況有少少唔同既

cj子公司賣俾cj子公司，btw同 CJ搞成咁，多數唔會有好下場

BB加油
垃圾公司食屎啦

心疼 想為姜丹禱告了

佢人品仲衰過其他2個101第一名 好多

法國你一轉名就轉埋TARGET

導ching ho ball
睇返嗰po 啲comments
「其實根本就唔關解約事
只係Daniel既account比LM收起曬
Daniel提出要攞番姐」
笑死

諗起當年既楊宗緯
原本紅過蕭敬騰，打左幾年官司無乜曝光
依家差天共地